［唔識足球想學嘢］點解牙買加可以 香港唔得？

牙買加本身都唔係強隊
佢哋一直努力 直至上年喺中北美洲及加勒比海足球錦標賽創出歷來最佳成績
雖然只係攞第三 但已經好振奮人心
今年仲入到世界盃
牙買加280萬人都可以踢到上世界盃
咁點解香港都唔得？
真係亞洲人體質問題？但日韓都上到大場啦
點解牙買加可以 香港唔得

你講女足

國際賽成績同當地政府對足球既支持度有關
當然身體質素都有關係 但唔係最大關係
你睇下日本都成績唔錯

你不如唸下點解香港咁多人睇英超 但唔願意入場支持港隊啦
無人睇無關注度點會成績

山雞計劃洗咗幾多錢
仲專登請外籍教練足球名宿Rambo

香港有人去英國呀
不過係英格蘭隔離個威爾斯

牙買加幾時入過世界盃

唔識睇字
今年第一次

you mean Panama right

女足世盃=世盃
咁歐國聯都叫歐聯啦

up 乜

World cup咪世盃
歐國聯係nations league
歐聯係champions league
兩個本身就唔同
類比失當
正一低質會員

香港有人去英國都冇人睇呀

樓主想講女子世界盃?

但特登唔講女子去陰人 ?

樓主九唔搭八

1998年

但樓主話今年

係

你問足總，政府同康文署有無心搞足球先

喂
一年前啲熱血冰島撚去哂邊呀
見到咁熱血嘅牙買加都唔入嚟
轉哂會去克羅地亞呀

牙你老母

樓主有冇移民牙買加方法
好想移民做牙買加人

17歲啱唔啱你？

男子隊入過㗎，就係1998年法國主辦嗰屆